聽日要返工送外賣 公司制服卻是黑衫黑褲

有啲驚

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

邊間?
聽日大家做外賣仔

當工傷囉

PhD

唉我trainee佢要我全黑

貼張A4 紙寫「外賣仔送緊外賣，唔好打鳩我」落背脊